【突發！】楊逸朗直播開大灣駒波！

幾年前已經知依條友仆街黎
但嗰時無人信，仲一大班人崇拜佢

仲幾年前
高登電台已經知啦
不過見有癲狗咬熱狗先like下佢

講獨B隊大戰A隊，又重現幾年戰熱普城內戰btw Jobless Chan又似以前咁縮埋，一方有壓倒性優勢先伸返個龜頭出黎？